每日消耗700卡路里，個人舒服左好多

1-2個鐘既cardio exercise,之後舉下dumbbell,做下pushup pull-up,好似舒服左

點有氣力做到咁多運動

做運動係好舒服
但要動力去做就好難